殲滅警隊

大家由加油，嗌到反抗，再嗌到報仇
咁大家可唔可以以後嗌
殲滅警隊，刻不容緩